【笑傲江湖】【笑傲吃雞】【仿官PVP遊戲!一月九日公測!】

【仿官PVP遊戲! 免費開放! 租用服務器三年!正式創造不敗江湖】

長期宗旨- 已租用服務器三年, 確保長期服!而且絕不合不閃服!希望大家建立長遠遊戲.免費宗旨- 大量活動遊戲送禮物元寶,只要在線就有獎勵.絕對不花錢也可玩出好大俠角色.
遊戲宗旨-《保舊立新》堅持不打破傳統﹑陸續會推出不影響傳統的新功能!
開發宗旨-《重質不重量﹑要量也要質》開發過程與完成品必須確定無BUG無報錯 ,以「品質」為主 !
服務宗旨-《公平﹑公正﹑公開》處理事情必定以人人平等做出發點,不創造「變態」物品, 保持平穩江湖 !
PVP宗旨- 自由角色群交流, 公平武術對戰,幫戰等. 嚴禁使用非官方外掛,只可用官方打怪程式,如發現封號處理.

遊戲網站:

下載:

QQ群號: 693723557
管理員Wechat號: cxgm16888
管理員QQ號: 2960086469
管理員LINE號: cxgm16888
LINE群:

講下 < 遊戲攻略 > (遊戲活動不時更新,請入官網查看最新版本)

1. @新手須知@ (詳情看官方網活動.)
- 跑完見令狐衝上到40等級
- 門派技可入門時在各大門派接引身上傳授 /或 主線任務跑到21到,和岳不群對話.
- 身法要跑任務
- 新手有禮品包, 內有80個大金石，賣掉後就有前期錢買藥升級。
- 又有多種在線獎勵, 記住每一個鐘領獎.
- NPC出售新手10LVL全套套裝 福州城ＮＰＣ出售 （吃雞 新手王仔）
- NPC出售時裝 福州城ＮＰＣ出售 （時裝達人）
- 新手禮包送大量精煉石幫助玩家強裝備
- 40lvl遊俠令可在福州城NPC (吃雞 新手王仔)購買.
- 新手包送坐騎馬,和送刺客行囊

2. @刷元寶方法@
- 新角色玩家獎勵活動,新手包獲得2000綁定元寶活動,綁定元寶可找福州城不戒隱僧換物品
- 第級（LVL）頭三十名角色,每週獲得2000元寶獎勵活動
- 宣傳推廣活動 ,幫手宣傳推廣詞去三個不同笑傲論壇,貼吧或QQ群. 每次(三個推廣)1000元寶
- 地宮BOSS,福州郊外BOSS,滅門 掉落首飾(不綁定),可兌換元寶.大家可自由購買商城任何物品.找福州城NPC"不戒隱僧" 購買.
- 福州城回購裝備NPC,大家可賣出刷英雄難道或以上副本裝備兌換元寶.
- 地宮怪物有機率掉元寶

3. @升級方法@
- 綠竹翁副本有海量經驗 ~活動時間：每天三次
- 陳喬恩NPC出售雙倍經驗丹 白雲熊膽丸 培元丹 秘笈書卷等，幫助大家升級。
- 倉庫擴充更改1元寶5格去到200
- 包裹擴充更改1元寶5格去到70
- 材料包擴更改1元寶5格去到70
- 九層妖樓小怪有機率掉大還丹袋

4. @刷裝備方法@
- 完成以下副本，寶箱改開中英雄令獎勵,大家可自由換取心愛套裝裝備.
鏢局夜戰〜20級 一品英雄令
青城突破〜30級 一品英雄令
海中孤島〜30級 二品英雄令
雲上山崖〜40級 二品英雄令
蠍王魔窟〜40級 三品英雄令
東廠盜寶〜50級 三品英雄令
連雲孤堡〜50級 四品英雄令
叛軍前哨〜60級 四品英雄令
叛軍本營〜60級 四品英雄令
青城覆滅〜70級 五品英雄令
梅莊外圍〜70級 五品英雄令
梅莊地牢〜80級 六品英雄令
鎮嵩寶塔〜80級 七品英雄令
不同英雄令換取五星 40～90套裝。英雄令可刷副本獲得。 福州城ＮＰＣ換取 （四峽師，五維師，六福師，七甲師，八絕師，九仙師）
- 英雄難道副本寶箱有機率開中追星石(套),星塵砂(套)和套裝抽獎票(6星).
- 盟主難道副本寶箱有機率開中追星石(套),星塵砂(套)和套裝抽獎票(7星).
- 副本挑戰田佰光寶有機率掉套裝抽獎票(7星).
- BOSS掉寶箱有機率掉進化石,星塵砂(飾).
- 40,50,60,70,80,90級珍獸島Boss必掉套裝抽獎票(6星)和(7星),前往可找福州城宋飯.

6. @回購裝備方法@
- 大家可賣出已不用(回購)裝備或做副本刷裝備,找NPC兌換老師換元寶. *注意一旦回購,裝備不可回頭

7. @刷寶石方法@
- 野外打怪，有機會拾取野外包，內有寶石（2＆3級寶石）
- 龍嶺和百毒副本有大量各色各樣寶石包掉落，也是不綁定喔。 （2＆3級寶石, 各樣符石） ~活動時間：每天每小時
- 陳喬恩NPC出售一,二級精煉石.

8. @刷錢方法@
- 野外打lvl35以上怪物，有機會拾取隨機野外包，內有穿金石獎勵.
- 龍嶺和百毒副本有大量穿金石掉落 ~活動時間：每天每小時

9. @套裝升級@
- 所有五星40～90級套裝可用追星石(套)升級星到10星
# 詳情要看裝備攻略

10. @套裝洗練@
- 所有六星40～90級套裝可用星塵砂(套)洗練屬性
# 詳情要看裝備攻略

11. @飾物類升級@
- 金色舍利和遊俠令可用進化石升等級
# 詳情要看裝備攻略

12. @飾物類洗練@
- 金色舍利和遊俠令可用星塵砂(飾)洗練屬性
# 詳情要看裝備攻略